時下流行粉紅經濟區 (內有靚仔)

《刻在你心底的名字》海外熱銷 同志題材電影攻粉紅經濟

兩個真係超級靚仔 超識撩人
好想瘋狂同佢地3p 互入

香港快d上畫啦

咁都無人

旁白嗰把gay聲

好正

入嚟討論下

BL/HeHe 刻在你心底的名字 + 陳昊森/曾敬驊 聲援討論區 (4)